將軍澳有手足被捕！

名：安婉宜（讀音）

推

有冇人識佢

冇裝都冇 又鳩拉

係rb定因為其他事拉

一去到就見到成班狗捉住左上緊車

應該姓歐

聽清楚好似真係似姓歐

Push

歐婉儀

識佢，有咩可以做？

咩事

歐浣怡

被捕group已經有相有名跟進緊

幫佢搵星火

推。

tui

push

點解？

屌佢老母
又入私人地方

星火已收到求助